會唔會覺得好無動力

例如成個人會唔想做野
會好想放空d野
有時又會去搵下野做hea下
我諗到啦！
即係想24小時都hea盡佢
好hea的生活過得好舒服
不過同時又會無咩成就感囉
大家點睇？

長期都想咁樣

乜你唔會想改變咩